大家見過最過份既巴膠係點

頭先揸車
有3個巴膠係一個直上公路既路中心影相
我係隔離紅綠燈停燈位個陣攪低車窗話佢地咁樣好危險
結果比佢地屌返我轉頭話關我撚事
本身好心想提下佢地個個位好危險啫
好聲好氣都唔領情
我諗都唔諗做左報警撚
最衰趕時間冇留低睇佢地比差佬逗
唔知而家佢地點呢

大家又有冇咩巴膠痴撚線經驗